細So偷食呢單野，睇得出香港人鐘意企係道德高地罵人。

首先我唔係幫細so講好說話
佢做左男人最常做既事者
大家唔需要講到對佢好失望
係佢IG 同fb留言屌到細So仆街
我敢寫包單，佢唔係比商台炒左
你地班花生友會關注細So咩？
而家細So做左許生2.0者
個個就係企係道德高地指責佢
罵佢果班人，無論係男定女都好
你地完全無試過偷食咩？
唔好講到自己好清高啦唔該
講真你罵完佢之後，你地自己係咪會少左份罪惡感？
係咪可以為自己贖罪？
答案就係呢個印記永遠唔會被消除
屌細so果班人可以慳返啖氣
你咁樣做只係平衡自己心理
所以香港人自在睇細so點樣仆街法
最好希望細so妻離子散

推

根本香港人勁撚多都偷食出軌身邊朋友都聽唔少

我真係唔撚信屌人嗰班人咁清高

推咩春
"佢做左男人最常做既事者"
你咁講同啲人話"黑驚都係打份工啫"嘅LOGIC一樣

背叛就係背叛
佢仲係密密偷食，食到當正餐
正常人有啲羞愧有啲良知都唔會係咁

人地家事都唔關人事

點解講到偷食有問題咁
全世界男人都有機會犯架啦 自然現象

我理鳩你咩道德唔道德
見到佢仆街死狗咁
貼晒文貼晒圖柒撚到閪咁
我就覺得好撚過癮. 有咩唔得?

關道德撚事咩. 乜都拉埋嚟屌
我屌你老母啦
喺到曬自己幸福咩老婆仔女天淪樂喺到呃like? 咁你偷食柒咗仲撚多like 仲撚多人講
又係咪唔得?

笑鳩佢仆街咪笑鳩佢, 道你老母德咩

所以就話完全無偷食過先有資格屌人

細你老母蘇咩，想攞條濕鳩二打六嚟洗版

作為佢既聽眾 點都覺得失望.......

依句係好多香港人嘅心聲嚟，睇人仆街最開心亦係香港精神

樓主應該pin依個

黑警打份工就肯定有錢收，因為份人工包埋
但偷食要付出高成本，又要搵地方扑野、又唔可以光明正大，明顯分別好大啦

你同佢對調一下囉，仲睇下正唔正

香港人係咁

Elon Musk食人老婆
洗米包2奶

雙重標準

所以好多兒登仔唔願意面對現實

好想聽佢把靚聲講：

阿B，我，好回家，602，今晚，屌你，個西。

呀樓主偷食都講到個個都會咁就知你為人係點
利申真係未撚試過偷食
俾人背叛過根本就唔係你講得咁輕鬆
你係企係bad guy嗰邊諗
有冇企過係個老婆同兩個仔度諗
原來我老豆一直扮哂愛老母都係假㗎
細細個就要體驗呢啲大個點拍拖
對人冇哂信任

晒鳩氣啦對調
你同陳同佳對調好無
對調對調
打機咩? 無得對調, 鐵一般事實細so柒咗
係柒撚到閪果隻, FACT!

同埋信耶穌班教徒你估唔會偷食咩

連登仔：我地都想跟手足細so哥食白滑kol啊，兄弟爬雪白雙峰

咁佢洗唔洗搵你道歉

抵佢比人炒。

你煩到幾時姐究竟
無人想佢道歉
單純佢就係柒咗, 柒獲金嘅! THATS IT

唔好滑坡理論, 多人出軌唔代表全世界會
出到佢咁撚柒更加係極品中嘅極品

???
I dont care
Dont even know who he is

咪用香港人個朵騎劫我

咁佢比人炒，又唔關偷食事既

有聲既

男人最常做既事者

講下啲名人例子就可以有呢個結論

我冇偷食過
咁係咪可以屌柒佢

唔代表啱

佢唔係公眾人物既話，就無乜野啦，仲洗比你話佢柒咩

唔好話樓主你成日偷食或者覺得偷食好閒，所以先幫住佢

咪臭系 樓主自己係點嘅人咪點諗呢個世界

冇試過偷食 請問樓主 我可以去屌得未?

樓主偷食開

咁你咪去囉

咩叫最常做嘅事

港共夠最常賣港人啦
咁代唔代表係啱？

清高撚 我鍾意笑鳩佢呀
吹咩 鬼叫佢派帽

派帽正仆街

謝樓主隆恩

打劫銀行要付出高成本，又要搵工具爆門，又唔可以話比人知。

佢都係做咗賊仔經常會做嘅事姐

存在即合理？抵屌架喎，你最多可以話人無完人，但唔等如其他人屌佢就係虛偽，唔可以屌佢。

你係logic fail，PR定偷食一族？

香港人都係想睇人仆街啫，
真係咁關心細so老婆 ？

記得大學哲學堂教Logic都有引用呢個例子
「成龍：我犯咗全世界男人都會犯嘅錯」
樓豬邏輯真係同黑警冇分別

利申 Sorry 真係完全無試過偷食
樓豬做狗仲要理直氣壯想拖全世界落水

分別梗係大啦
你人格仲低賤過黑警呀柒頭

係鐘意睇人仆街 鐘意食花生 吹撚脹呀

真係無試過偷食

樓豬可能係細so

支持樓豬，你唔跑得快過隻馬就咪撚講馬啦
你入撚到美斯 c朗咁多球先好去講波啦，唔係你有撚資格講呀？你最好識扮埋架跑車跑得快過300先好屌d f1揸得差呀，唔係你以為你邊個呀，道德高地撚

樓主講到偷食咁閑，睇黎好有經驗

睇呢個post就知邊個係雞蟲
自己做開咪覺得啱

咩男人個個都偷食架啦黎合理化自己行為
偷食偷食，係光明正大就唔使偷啦
你做到好似鄧兆尊咁，一拖三
三個老婆仲要相處得好好， 冇人會話你喎

祝啲偷食男女孤獨一生

收皮啦，想屌人偽善？
樓主呢啲自己賤格就當個個好似你咁

我淨係知有人撐樓豬只會助長更多人覺得偷食係正常事同對方收埋個二奶三奶都係人知常情囉

無架 你呃開蝦條咪唔好理囉
咁做咩要屌人屌佢派帽先
又唔俾得人覺得一腳踏兩船仆街呀？

其實啲人都幾無聊
細蘇老婆都話左無事原諒啦
仲嘈咩人地家事咁多嗲把撚

啱就啱 錯就錯 屌你條柒頭咁都有得拗嘅

唔係話要道德高地
真心鍾意/愛一個就唔會出軌偷食啦
利：結左婚接近20年 計埋拍拖25年有多
一次對老婆唔住嘅野都無做過
死老鬼留言

我代樓豬簽
你未試過偷食，所以無資格講愛一個人唔會偷食

on9 你估個個都偷食慣呀 我就冇試過嘅咁我係咪可以屌柒佢喇
偷食就係錯呢一件咁簡單1+1=2嘅事都可以俾你拉到去道德高地嚟講

他人不幸甘如蜜
不過主要咁樣柒左比sp報串都抵比人笑佢一世

唔偷食先可以話佢？
咁應該好多人都可以屌佢啦，偷食點會係common既事

何鴻燊咪遍地開花

對唔住朋友
可能年輕人嘅世界我唔明
我果個年代
偷食/出軌就點都係錯
無理由可以解釋

咁佢都叫公眾人物黎 之前咁多人支持佢 間接佢都會因為知名度受益(e.g.廣告之類) 而家想收返都好正常
至少能夠榨取佢既最後一點娛樂性 扮下死狗 lur下地 好合情理 一個唔該仆街死撚埋 都係一個娛樂大眾既機會丫

講真 偷食係正常事嘅話
年中連登就唔會有咁多人俾另一半hurt
然後出po叫大家幫手狙擊啲仆街啦

定係樓豬偷食俾人起過底呀

根本就係，班兒登仔一定要逼到人地去絕路先肯收手

第二句係咪出自成龍

都認同唔洗下下見低踩
爭住留言要屌到收唔到掣
大家茶餘飯後講下八卦咪算

都係仆街架 你唔知大房幾慘咩

問題係佢平時好撚扮野嘛，做節目講埋d煽情野，有時係幾有feel嘅，但原來用嚟偷食冧女

依家都係錯

咁講啦 以前個年代偷食果個咪一樣覺得正常

淫lay重要喺佢張相留咗個❤️
實好撚有共嗚

偷食合理化

其實佢偷食完 更貼地 似番個普通人

其實佢最仆街嘅係偷食兩年
但扮到一個好男人咁消費老婆仔女呃job賺錢
如果唔係我諗啲人唔會屌得咁勁

「你地完全無試過偷食咩？
唔好講到自己好清高啦唔該」
見樓主講到你地後生一代
好似無偷過食先係錯咁
以為係價值觀唔同左喊

大房又唔係無錢用，有幾慘？

咁點解老婆話原諒就唔可以屌，但呀b唔原諒佢我係咪可以屌？
我個人就覺得人地事就食下花生算，但我唔會屌d屌佢既人係道德高地撚囉

真心關我撚事 兩邊都係仆街
條女周圍唱

其實你先係個個道德高地撚

做DJ就係要吸引人去聽佢講野

拍拖結婚俾人帽但有錢都可以開心

收皮啦你條雞蟲

乜真係會有咁多人偷食咩

認同好多人係睇人仆街最開心
但樓主直接將偷食合理化 就好錯
拉

講真我真係我試過偷食
90後 諗都無諗過

身邊friend都無

如果無偷食過先係唔正常
我搵唔到理由點解會有咁多派帽起底po出現

結論係樓主有反社會人格
完

巴打你第一句係咪打錯字
有少少唔明你有無偷過食

咁大房跟錯男人係佢既事，佢可以離開何生架。

+1, 未試過偷食,
拒絕過唔少女

屌 無戴眼鏡打漏字

我無偷食過*

咁真係無出過軌喎

戀愛關係係咁撚簡單就好啦

你依世咪撚出黎拍拖呀 叫雞好啦你

睇到我頭都大撚埋
好啦交返部電話比個仔

樓主係咪偷食開 就以為全世界既人都會偷食?
定想將偷食合理化?

我從來無話偷食係岩嘅
唔好曲解我意思啦

講出個重點來

無話道唔道德. 但睇到d好好先生比人拆穿假面具我真心好撚爽 今晚一定笑撚住黎訓

講乜鳩廢話

咁邊個同黑警對調 邊個同林鄭對調

錯就要認 打就企定 你老母大愛膠

到女人偷食你記得幫番佢講說話呀
:佢只係犯咗天下女人都會犯嘅錯

想知係邊個IG女神

唔係點解會出現SP

唔洗湊仔？唔洗做嘢？唔洗做家務？
個仔唔慘？有d咁嘅垃圾老豆咩面都冇晒
又唔係真係有幾有錢攞有錢佬嚟比

偷食都唔撚屌得

「講真你罵完佢之後，你地自己係咪會少左份罪惡感？」
睇落似係樓主偷食開，然後拉曬所有人落水，去合理化呢樣嘢，黎減少自己嘅罪惡感

幫細so講嘢，係咪真係會贖到罪呢？

一個曾經有偷食既人去屌一個偷食既人，何來有資格去屌人偷食？

喂, 你自己叫開雞偷食開, 唔好講到個個都有啊
你賤格係你事啊, 咪撚拉人落水

你係咪偷食開啊? 係既話, 你都係一個仆街含家產黎架咋
學咩人講大道理啊人渣

樓主腦中既萬用template:

首先我唔係幫xxx講好說話
佢做左男/女人最常做既事者
大家唔需要講到對佢好失望
係佢IG 同fb留言屌到xxx仆街
我敢寫包單，佢唔係發左件乜乜乜事件
你地班花生友會關注xxx咩？
而家xxx做左yyy者
個個就係企係道德高地指責佢
罵佢果班人，無論係男定女都好
你地完全無試過aaa咩？
唔好講到自己好清高啦唔該
講真你罵完佢之後，你地自己係咪會少左份罪惡感？
係咪可以為自己贖罪？
答案就係呢個印記永遠唔會被消除
屌xxx果班人可以慳返啖氣
你咁樣做只係平衡自己心理
所以香港人自在睇xxx點樣仆街法
最好希望xxx妻離子散

舉例:

首先我唔係幫777講好說話
佢做左女人最常做既事者
大家唔需要講到對佢好失望
係佢IG 同fb留言屌到777仆街
我敢寫包單，佢唔係搞左612 721 831 9527 不能盡錄
你地班花生友會關注政治咩？
而家777做左689 2.0者
個個就係企係道德高地指責佢
罵佢果班人，無論係男定女都好
你地完全無試過違背良心咩？
唔好講到自己好清高啦唔該
講真你罵完佢之後，你地自己係咪會少左份罪惡感？
係咪可以為自己贖罪？
答案就係呢個印記永遠唔會被消除
屌777果班人可以慳返啖氣
你咁樣做只係平衡自己心理
所以香港人自在睇777點樣仆街法
最好希望777妻離子散

咁你就會明白真正香港人呢一刻既心情

樓主, 換左d角色同事件, 睇多次你個logic, 再問下自己配唔配做香港人

真
我成日都唔撚明啲人咁激動做乜鳩
佢又唔係背住你偷食
想當日老鼠安單嘢
連Sammi都話咗原諒佢
仲有成班道德撚喺度屌
關你鳩事咩，食完花生，睇佢仆街咪算囉

因為娛樂圈無乜正向的新聞
所以要報正撚樣

喂，你又話我叫雞偷食開，之後你又問我係咪偷食開，你做乜自問自答呀？

報無問題呀
我食花生仲食得好過癮
但睇到咁多人道德撚上身
真心覺得CLS

我仲以為細so 背住佢地偷食囉

又可能真係好多人無偷食嘅
咁佢又公眾人物，香港又有言論自由，睇唔順眼咪講；喂大佬仲要你唔少錢係建基於你所建立個形象而搵翻嚟㗎喎，今日咁多人先知原來個個真係純粹砌出嚟嘅形象，或者係一部分嘅形象，覺得好大落差，加上同自己道德標準好大出入咁屌下，我又唔覺有咩咁出奇喎。

咁定你覺得佢偷食，大部分人要覺得好正常啫，邊個唔偷食呀，呢個心態先叫啱？啫係偷食基本功啦呢個世代，大家唔駛當顧及另一半感受係啲咩一回事啦，係咪要咁？

佢畀人屌得咁甘，我諗最致命係形象與行為不一致，令人覺得虛偽囉；仲要真係有部分人好憎人出軌。

但算鳩數啦，感覺遲下大家就當無事發生，笑兩個星期無野啦呢啲。

咁人地屌又關你鳩事咩

點解可以合理化一件肯定係錯既野？
多人做就=正常 冇問題？
所以你認為你口中既黑警 係對得住天地良心 屌佢地既人都係鐘意企係道德高地？

唔知點解公眾人物做錯野有咩問題？
咁你教我點同一個小朋友解釋 點解佢所認知既警察叔叔同呢加既黑警咁大分別

偷食成本高 所以就好撚委屈佢？
佢老婆付出既青春 對佢既信任就唔撚係成本？

咩叫「你地完全無試過偷食咩？」
夠竟一個人心理有幾唔平行先可以講D咁既野
認定全部人都係咁？

你真係好可憐

你只不過係一個刷存在感既垃圾 收皮啦！

我有d朋友會話男人係咁架啦 鍾意偷食 鍾意叫雞 之後就會話全天下男人都咁 好似講到唔玩下呢d 對唔到個老婆成世

但又有d朋友 佢地可以相對純品d 真係你聊佢去做d曳野 佢唔睬你 真係同老婆恩恩愛愛 最多鍾意睇下av

我覺得你近既朋友係乜 你價值觀咪乜 唔好成日講到知晒天下其他男人係點 大家其實係好個體

我幾時話全部人都係咁？只不過如果自己其身不正既人，就無資格去指指點點囉。

你話我刷存在感，其實你自己開post都係想有人應你者，咁你都係做緊同一樣者

Who?

對愛情亦都唔會再有希望

屌佢原因係佢不嬲同成家扮哂恩愛
包裝到絕種好男人咁姐
挑～ 咪又係偽善
洗米華個啲反而Buy 擺明做滾友

樓豬係成蟲fans

logic fail

你坐左幾多年？

20年前都已經係咁

EXACTLY
值得笑住訓返晚爽嘅

引戰post

我又真係未試過

我未試過偷食。係咪可以屌7佢？

咪就係 香港人就係中意睇人仆街嫁啦

樓主比人屌撚到屎忽開花
比人串到收晒聲口啞啞

證明咗呢條撚樣細SO都係時候收收皮啦
扮撚晒好好先生呃老婆仔女
想佢永久收檔多過食花生講真
學樓上巴打講, 睇到佢仆街到咁柒真係由心爽出嚟

成龍上連登

人鍾意錢都係正常現像，所以打劫就無問題

無wo
唔好將我地同你呢d賤男拉埋一齊黎講

拉

錯咗重點
分別係大家都應該唔係公眾人物
而細so係
公眾人物其中一樣本錢係形象
形象可以賣錢，例如廣告
細so一路sell 佢好男人顧家拎埋對仔出嚟市場
佢消費得呢個形象去接受大家欣賞
咁佢自己偷食自然係應該受屌

唔通體諒佢呀?
用咩出發點?

樓主又搬龍門

龍門1. 初頭屌話佢既人係道德撚，就唔信個個屌佢既人都咁清高
- 而屌佢既人部分係真係清高、部分係鐘意屌佢就屌佢見到佢扮晒好嬲人而家就踢爆左又扮晒野道歉咁(老實講唔屌得咁係咪要比心心，佢出得IG POST就預左有人留言架啦，全部比晒心心加油好唔好)

龍門2: 你同佢對調一下囉，仲睇下正唔正(姐係覺得細SO比人屌好慘)
- 你係咪痴撚線，批評人果個唔使一定要做過被批評既人做既野先可以批評呀FA。咁而家人人屌政府，又唔係人人做過政府，又使唔撚使對調呀。你有冇做過黑警呀，班狗比屌到開花，又使唔使對調呀

龍門3: 唔係公眾人物就冇乜野
- 唔係公眾人物出軌就=冇乜野，咁你都幾好野合理化晒成件事。
不如你話佢唔出POST就冇人屌到佢啦 做得公眾人物呢D就預左要注意自己言行舉止，唔係咩叫公眾人物 你都ON99

從樓主個post,睇得出佢本人同佢圈子咩質素

講乜姐。。。。。。偷食一定係錯。。。阿媽係女人一樣
唔洗討論
現實唔係得對同錯
SLUT 雞 明星 空姐 比得起錢有得屌咪又係錯你地唔去屌

唔鬧比人覺得你都係偷食麻
不過 真係好多真心膠的...

所以我都無屌佢哋囉
一樣係食花生

講得好
都唔見佢哋公審啲有錢佬

所以咪同樣好多受害者囉， 可能屌個班人經歷過呢

受害者就唔會？

睇巴打屌on9都幾過癮

不嬲架啦。。人地既事 理人做咩

咩清唔清高啊？
呢啲係做人嘅原則做人嘅底線
仲要結埋婚生埋仔就要對自己家庭負責任啦

樓主黑警黎？
又冇logic又要賴

果班人應該係平行時空

因為條友成撚日滿口真理講經教化世人咁款，而俾人踢爆偷食更加樣衰咁解

咁出軌同愛家庭做好老公有咩關係？
同時進行唔得架咩？

咁你第時老婆偷食完
記得原諒佢
同對佢好d
佢偷食因為你唔夠好

我又真係未試過偷身分手跟住結婚生左仔再偷食，咁我屌大力d先

要幾傻鳩先會講呢d野

祝你第時一開屋企門口, 就見到你老婆(可能你呢世都冇,假設only) 含撚住第個男人條臭鳩, 然後好模糊咁講 "老公你返黎啦！" 記住到時應佢wo

講到自己唔會偷食咁

最柒就係佢自己公開道歉 自己事自己理關人撚事？

就係唔會

正面應我啦柒頭, 快撚d話, 會原諒 你未來個會含其他人條撚 , 嘅老婆啦 對於你嚟講好撚正常姐